理大手足如被捕 (原因?被禁錮不敢離開)

理大手足如被捕 (原因?被禁錮不敢離開)
- 禁錮者可能已游繩逃走
- 自首=暴動

理大手足如被捕 (原因?被禁錮不敢離開)
- 禁錮者可能已游繩逃走
- 自首=暴動

理大手足如被捕 (原因?被禁錮不敢離開)
- 禁錮者可能已游繩逃走
- 自首=暴動

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

Correct!

推

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，加上法律上唔夠料告得入，佢只想你自己出黎，講"投降"/ "自首"，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。被捕時一定要Press影住。街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

全港諗緊計，Stay Strong

永遠支持PolyU!

Btw, 留意假記者/FA/政客/社工。